阿仙奴望租借拜利 曼聯：點會借畀競爭對手...

曼聯中堅拜利引起了他們爭四的競爭對手阿仙奴的注意，但是曼聯卻並不想放人。據英國《每日郵報》報導，曼聯已經拒絕了阿仙奴方面關於拜利的任何問價。

報導中稱，阿仙奴想租借拜利到今季結束，並且期望在賽季結束後買斷與他簽下正式合同。不過曼聯方面還不希望現階段失去拜利，並且他們也不想做任何可能會幫助到自己在英超的競爭對手的事情。

拜利2016年的夏天以3000萬英鎊的身價加盟曼聯，簽約4年，明年夏天他的合同就將到期。但是他的合同中還有延長2年的條款，《郵報》稱曼聯希望等到新的正式教練上任後再決定是否要激活他合同中的這項條款。雖然拜利現在對於臨時教練蘇斯克查來說並不是第一選擇，但是此前在摩連奴手下變得越來越失望後，拜利現在還是希望留在曼聯，證明他自己。

至於阿仙奴方面，《郵報》表示，他們的中堅賀定此前因為十字韌帶受傷，需要6到9個月恢復的時間，並且右閘比拿連在上週與車路士的比賽中也遭遇了相同的情況，所以兵工廠希望能補充自己的後防線。但是阿仙奴教練艾馬利很清楚他們只能在冬窗以租借的形式引入球員，他認為他們可以利用拜利合同的不確定性來嘗試引進他。

係咪傻撚左？

唔經唔覺佢已經係曼聯兩年幾

想借人地1,2線用 叫出錢買就點都唔肯 成隊波乞衣咁

乞衣界英超代表

競爭對手

我地爭開冠
競爭對手?
睇過

咁撚有創意
大家爭緊前四 叫人比個中堅你

不如借埋個普巴 馬仔 福仔比你

唔借雲迪克？唔係競爭對手有機會借到

之前阿仔好似想借otamendi?

借去做鬼

之前賣件C維C達真係

爭歐霸

2隊近年咁多交易
已經變左朋友隊

啱呀
借阿狗踢曼狗出前4

橙
就黎衰過意假堆乞衣

ac都係借人渡日架啦
又唔見你屌ac

米蘭會唔會問羅馬、拿玻里、國際同拉素借人先

阿狗寒酸到

咪問祖記借左西瓜同保路斯
之前

阿狗邊忽有資格同獌競爭

屌，高安基好撚仆街

祖爭冠 米蘭爭4
車仔都借左蘇馬比愛華頓
但而家曼阿係爭4對手

踢曼狗出前4？講到好似入過前4咁

咁樣放山狗過獌一棟，人地梗係嬲嬲豬啦

祖記個冠係直頭唔洗爭

想借普巴

不如借番山神

on 9, 依家陣中有邊隻主力係借

送個達叔俾你又點話

去史柏爾借迪佐奴返黎好過啦
同沙加 列叔 夠晒性感

大家係咪唔記得斯維斯達

借去踢歐霸

呢件阿仙奴接左 曼開心都嚟唔切

有名你叫豬維豬達

借你老婆黎屌, 屌到年尾, 放心到時我會埋單

真係覺得阿迷好慘。。。掛著Big Six既名號，但d對外收購仲衰過中下游球隊 老闆西一蚊都唔比。。。再咁落去永遠上唔返嚟

暴聯連勝咁多場仲當牙記做對手

阿狗

媽 好撚柒呀

身為阿迷都覺得隊迷乞衣咁
但冇人課水都冇計

你講一講即刻覺得 最聊算比面阿妓

乞衣米蘭衰極都會出錢借

上季買邦路斯係大大舊錢車落去
然後希古恩係祖記用個後衛+錢換番邦路斯順便借比ac
完全唔同乞衣妓

借埋隻普巴比你好冇

鄧阿記慘，個老細閪到一蚊都唔肯出咁款

阿記又出名有獸醫，萬一借畀你跟住打傷左，接番番黎又人財兩失

根本阿狗本來就on 9, d人成日ger 爺爺

呢隊閪波乞衣到

曼都唔夠中堅用啦

反正都係
不如借 vvd 啦

借de gea 仲好啦

不如借DDG啦

笑撚死 借埋迪基亞 普巴比你好無

不如同巴塞借美斯

識借一定借蘇斯克查

山神要唔要?

希古恩點都返唔到去架啦， 牙朗係度

賀定俾你地踢到收咧 借返件黎頂住先好公平啫

瑞士三寶

同小花個one two靚到仆街

咁順便問轟借返個azp黎用下都好應該

拎左我地米希仲想點?

差阿記8分都追到同分，依家根本都唔會當阿記係對手

好呀 借件洛河比你

每日郵報

見你咁想要
賣Rojo俾你啦

用2&b換啦

借真係好白痴
皇向巴 ， 鏝向痢借人一樣

雲佩斯果時係信心保證黎

阿仙奴弱能智?